（突發）一個抖音就將你美國總統收皮？無人講？

唔係話要封殺抖音咩？咁快又轉風？屌你老母聲大大無貨賣
你班美國佬其實咪又係利益行頭 慘過敗家

有料既 一早滅撚咗中國佢啦
又話成立五眼聯盟 又話杯葛世衛
一句唔撚帶口罩 美國死撚咗幾多人
利申：想中國盡快滅國 唔該強硬啲啦美國佬
你班香港人都係 國安法都過到 你地屎都食得啦
香港人出晒名 怕死怕窮怕無工返

今時今日香港搞成咁 都係2019.7.1無正式成立臨時政府
魚旦革命 衝立法會 poly大戰 義士自殺事件
你地做緊啲乜鳩？係到圍爐打飛機 悼念 遊行 唱歌 食黃店

以暴制暴 唯一出路
香港獨立 你我有責
五大訴求 缺一不可
建軍立國 時代革命

分化撚...

係啊 起碼我知道 自己香港自己救！
我第一個就分撚咗你個搣時潘篤鳩狗先

d5毛扮黃都扮到有陣蝗味

已封鎖會員 只露脾

預撚咗你屈鳩我五毛
1. 拎啲證據證明我係五毛
2. 追多啲國際時事先再同我講政治
3. 縮返入你老母個子宮豬欄到繼續做港豬

極權主義 你同共產黨有咩分別？
忠言逆耳
啱聽就圍爐打飛機 唔啱聽既就封鎖
其實只不過係到逃避問題
拎住本BNO逃走返去英國啦

駁唔到就封鎖？

垃圾標題既typical example
無人想同你討論

又要開第二個account

駁唔到就唔好俾個藉口自己啦港豬

Why not both?

咁你又做左啲乜呀

誰怕誰？
乜仲有人會上連登咩？
得啲mon post狗咋麻

行事低調
唔通我係小江既成員又同你講咩

五十步

88抖音

支持開中國波 收完抖音皮下個到騰訊

咁撚玩啦割撚到 我切柒啦
中國所有大公司都同政府官員有關
首先你要將騰訊同中國政府分開先

我既一小步 係人類既一大步

同志，真心，你扮得唔似香港人

佢似曲線撚多d

1. ’你班香港人都係‘

2. 抗爭期冇開相關post

3. 曲線洗白老解

大陸啲武警勁啲定香港啲防暴警勁啲？

可假設係五毛處理

勿回

禁咗未？

都差唔多架啦 唔會突然間反口唔禁啊嘛

係就快 唔好等到2048
好似八國聯軍咁 滅撚咗中國佢

你覺得逼到咩？林鄭佢都逼唔到啦 逼
縮返入你老母個子宮壁就得

而家就話制裁埋林鄭 快架啦

用簡體啦 同志同志
我操撚爆你老母啊

我條賓周直撚到一柱擎天

假設假設
我假設你全家全族全個祖宗十八代都中武漢肺炎死
我收回我剛才番說話
我屌撚到你林鄭爛鳩化蝶閪啊
我收回我剛才番說話
我屌撚爆你班黑警mon post狗啊
我收回我剛才番說話

睇咗新聞未？
川普話用45日叫微軟收購抖音喎
班大劣仔開傾九千億
你收唔收到風？

用咩制裁？
震蛋定皮鞭？

算 繼續留意事件發展先

其實你知唔知抖音係邊個創辦？
換湯不換藥？

樓豬低質得滯wo😅

會唔會無糧出㗎？

美國唔係禁用抖音咩？
印度佬同日本仔做到野啦
一個稱王稱霸既國家 仲未做到野？

拉

你食撚咗藥未？

美國多左膠阻礙發展
BTW 希望早日滅共

大撚外國佬用緊華為喎
中興就岸鳩仔嚟唔洗理

唔好同我係到嬉皮笑臉啊
制裁佢啲乜鳩先？口水佬川普

推撚晒啲左膠落去集中營啦屌你老母
阻頭阻勢

清盤先再講啦不如

我都係喺連登見到有人咁樣開Po講
而家好似上咗熱門你可以去睇吓

同意 我都好撚憎啲左膠 搞到美國政府做嘢好多時受到佢哋限制屌！

樓主不如講個簡單既結論：唔核平支那都係廢

唔帶口罩咪係WHO講

想問下 pr比人識穿左仲有冇糧出

個問題制裁佢有咩用先

係啊 跟足程序咪搞到香港咁囉柒頭

搞到佢永世留喺大灣區 老咗冇得去外國養老
都有啲用嘅

專業啲，臨時演員都係演員

民主國家就係咁

你up乜撚啊

唔明白你數123有咩意思 3句嘢完全無關係
定係你句號都唔識用

就係要你班人死

證據？

川普有話永久制裁咩？
另外佢唔去美國 仲有好多國家可以去

我又唔撚洗做奴 專業呢啲野要嚟做咩
返工啦柒頭

美國做 跟住好快其他國家就會跟風㗎啦
有第一步算係咁啦

廢唔緊要 唔好係到扮大哥啦 一陣又話要封殺抖音 轉個撚頭改口話收購
華為清盤 係就快啦

3係用嚟屌柒你

blocked

真係聽睇佢表演啊！ 退出世衛組織 邊個有個住做？同我企出嚟

極權共產黨 駁唔到就封鎖？

拉屎啦你拉

川普

特朗普

樓主真係好撚肉酸

兄弟你五毛/黑警味好重喎

搵個你有回覆嘅po都知你吹風踩人樣樣齊啦
認住呢條友

樓主～屌你老母

睇唔出曲係邊
不如講由標題到內文都九唔撚搭八，完全唔知想表達咩
如果係五毛扮黃分化，咁佢都真係冇撚做功課

你哋 你哋 你邊度人啊 上帝視角？中立撚？

樓豬五毛 Block左你了
下世小心啲啦

樓主收咗美國佬錢 想人制裁中國？

手足係豁出性命黎以武制暴
你講得出“以暴制暴”已經係垃圾五毛言論，唔需要證明你係唔係五毛，因為從來只有五毛同藍絲會以“暴”黎形容手足

收皮啦屌你老母

你地熱普城班支那同盟真係好擔心港共受制裁，林鄭貨左好多金俾白票兵同容癌

隻隻字都明
撈埋都唔知你噏乜

都唔夠你老豆老母肉酸啦 港豬

極權共產黨

你中意咪特朗普囉

五毛黑警死全家

咁事實上 俾你認完又點先你可以做到啲咩啊？